加士居道，公主道，漆咸道北，同時進攻，其一做主攻

Ok？

機場 ？

ok

夾好，一齊衝